午餐：12062017

辣殺

…

咪嬲我la

我無嬲

想我嬲.jpg

去死la

無嬲

係咁

...

你兩個做咩來呀

唔知做錯咩。。

佢呷醋

佢話我聽嘅

唔好呷醋啦

佢叫你帶我食西就原諒你

食肉獸

美人

隔夜飯？

美人好耐無見

呢句真 呢排點

here I am

屋企hea

唔叫

食咩

有咩好食 唔知

走呀

咩

唔彩我

...唔睬我

我除咗 韓國菜之外乜都食

帶我食好西

我都係負責等人帶

走呀唔比你留言

hi

Y

熱褲妹佢恰我

幫唔到你 弘b 唔想見到me

我想見妳

男人黎架

人妖你都見

我美人⋯